由陌生人>朋友>好朋友>陌生人呢條行應該點再行好

點解男仔都可以咁脆弱

啊！！！！！

係咪去外國讀書點都會生疏

係

u?

熟悉的陌生人
不過唔係去咗外國

ok